有冇人記得呢套野---鎧甲聖鬥士

呢套好易搵

細個好鍾意呢套，啲甲好靚。

劇情完全唔記得系列

仲記得啲玩具...
關節位全部裝咗彈弓

仁義禮智信？

聖鬥士星矢
鎧甲聖鬥士
天空戰紀
BT’X

全部同一類，都有盔甲玩

呢套係咪有出過真人
我明明記得變身果時係會有真人版盔甲鏡頭
但係搵極都搵唔到
定係我記錯左第二套

好似睇過又好似無睇過

有睇過,但完全無哂印象

細個好鐘意btx
覺得隻奇撚好型

佢D合金好靚

我入嚟踩場嘅

後面幾套野都受制於聖矢太出名

睇完都冇咩印像

主角後期有套白武士鎧甲好型